TWICE做你同學仔/Miss 校園生活可以點過...

我會做好哂功課借俾佢地抄

同彩瑛溫bio

沙拿正撚到

上堂偷偷地同定延一齊食嘢

日日同娜璉洽多賢

努力讀書

欺凌牙閪

走開啦你.....我條女你都敢搞

坐SANA旁邊成堂=

左手摸彩瑛大髀
右手摸定延條腰

識食師

走開啦

下 佢惡過你

一定要起定彩雙飛

用肉棒教訓到佢聽教聽話

Sorry 佢已經同我一齊左

死全家啦

我死全家=彩瑛都要死埋一份

咪色啦 搞彩咪算 點解要搞定

佢是我家人 不會死

我會揸爆志效對波

搞彩死全族

我全都搞

賤種人

定係我家人 彩係你家人 淨係印仔自己死全族就可以

打靶仔

成日提我家人 佢搞到我好火

和sana 多賢 娜璉做愛

晏晝去觀塘伏佢佢去親都係果幾條街

繼續校園欺凌牙閪

佢會答你唔夠我打的 估到 好厭

張圖走錯地方 不過見係禮志就算

嗰個連登仔都係咁答

好正...

YES

正到

話禮志很正但貼牙隱圖係咩2c ...

斯凌佢哋

我篤下佢胸部一D都唔過份

大膽估計10分鐘內會有傻仔入嚟放低幾張馬蹄露嘅相

我唔會容許

同mina大聲講大聲笑
一齊番學放學去自修室

同miss志效瘋狂做愛揸佢對大奶奶